（防止自殺）召喚會員#2436

冇，尋日蔣公再世韓總機被可惡黑韓粉子惡意攻擊，我好擔心你有冇去自殺？